# XBMC Media Center language file
# Addon Name: reFocus
# Addon id: skin.refocus
# Addon version: 1.0.1
# Addon Provider: Jeroen Pardon
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# epoke, 2014
# piodio <piodio@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Kodi skin reFocus\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-27 09:24+0000\n"
"Last-Translator: piodio <piodio@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/refocus/skin-refocus/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: HOME
msgctxt "#31000"
msgid "Home Menu"
msgstr "홈 메뉴"

#: Home Menu
msgctxt "#31010"
msgid "New Episodes"
msgstr "새 에피소드"

msgctxt "#31011"
msgid "New Movies"
msgstr "새 영화"

msgctxt "#31012"
msgid "New Albums"
msgstr "새 앨범"

msgctxt "#31013"
msgid "Watchlist"
msgstr "Watchlist"

msgctxt "#31014"
msgid "Live TV"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#31015"
msgid "Trailers"
msgstr "예고편"

msgctxt "#31016"
msgid "Recently Played"
msgstr "최근 재생"

msgctxt "#31017"
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

msgctxt "#31018"
msgid ""
"You're about to delete settings. You will no longer be able to change any "
"system settings unless you have provided a different method. Are you sure?"
msgstr "시스템 설정 메뉴를 삭제하려고 합니다. 다른 방법을 사용하지 않는 한 다시 시스템 설정을 변경할 수 없게 됩니다. 확실합니까?"

msgctxt "#31028"
msgid "Watchlist"
msgstr "Watchlist"

msgctxt "#31029"
msgid "Watchlist: movies"
msgstr "Watchlist: 영화"

msgctxt "#31030"
msgid "Watchlist: tv shows"
msgstr "Watchlist: TV 쇼"

msgctxt "#31031"
msgid "Recently added video"
msgstr "최근 추가 비디오"

msgctxt "#31032"
msgid "Recommended albums"
msgstr "추천 앨범"

msgctxt "#31033"
msgid "Showing"
msgstr "표시"

msgctxt "#31034"
msgid "Playing"
msgstr "재생 중"

msgctxt "#31035"
msgid "Now playing"
msgstr "지금 재생 중"

msgctxt "#31036"
msgid "Unwatched movies"
msgstr "감상하지 않은 영화"

#: MENU / VIEWS
msgctxt "#31100"
msgid "Available Views"
msgstr "사용가능한 보기"

msgctxt "#31109"
msgid "Tiles"
msgstr "타일"

msgctxt "#31110"
msgid "Banners"
msgstr "배너"

msgctxt "#31111"
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

msgctxt "#31112"
msgid "Slide"
msgstr "슬라이드"

msgctxt "#31113"
msgid "Thumbnails"
msgstr "썸네일"

msgctxt "#31114"
msgid "View"
msgstr "보기"

msgctxt "#31120"
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

msgctxt "#31121"
msgid "Landscape"
msgstr "가로"

msgctxt "#31122"
msgid "Portrait"
msgstr "세로"

msgctxt "#31123"
msgid "Large grid"
msgstr "큰 격자"

msgctxt "#31124"
msgid "Small grid"
msgstr "작은 격자"

msgctxt "#31125"
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

msgctxt "#31126"
msgid "Strip"
msgstr "스트립"

msgctxt "#31140"
msgid "Sorting"
msgstr "정렬"

msgctxt "#31141"
msgid "Order"
msgstr "순서"

#. example usage: "add-on developed by harry"
msgctxt "#31142"
msgid "By"
msgstr ":"

msgctxt "#31143"
msgid "Items"
msgstr "항목"

#. example usage: "sorted by name, date, or size"
msgctxt "#31144"
msgid "By"
msgstr "정렬:"

msgctxt "#31145"
msgid "Genre unknown"
msgstr "알 수 없는 장르"

msgctxt "#31146"
msgid "Date unknown"
msgstr "날짜 알 수 없음"

msgctxt "#31147"
msgid "Unwatched episode"
msgstr "감상하지 않은 에피소드"

msgctxt "#31148"
msgid "Unwatched episodes"
msgstr "감상하지 않은 에피소드"

msgctxt "#31149"
msgid "Sort by"
msgstr "정렬"

msgctxt "#31150"
msgid "Files mode"
msgstr "파일 모드"

msgctxt "#31151"
msgid "Details unavailable"
msgstr "상세 정보 없음"

msgctxt "#31152"
msgid "Description unavailable"
msgstr "설명 없음"

msgctxt "#31153"
msgid "Next episode"
msgstr "다음 에피소드"

#. Example usage: That is a similar movie to this one
msgctxt "#31154"
msgid "Similar"
msgstr "비슷한"

#: SETTINGS
msgctxt "#31200"
msgid "Homescreen"
msgstr "홈 화면"

msgctxt "#31201"
msgid "Artwork"
msgstr "아트워크"

msgctxt "#31202"
msgid "View settings"
msgstr "보기 설정"

msgctxt "#31203"
msgid "Other"
msgstr "기타"

msgctxt "#31204"
msgid "About"
msgstr "정보"

msgctxt "#31205"
msgid "Settings level"
msgstr "설정 수준"

msgctxt "#31206"
msgid "Menu layout"
msgstr "메뉴 레이아웃"

msgctxt "#31207"
msgid "Vertical"
msgstr "수직"

msgctxt "#31208"
msgid "Horizontal"
msgstr "수평"

msgctxt "#31209"
msgid "Use compact menu"
msgstr "간결한 메뉴 사용"

msgctxt "#31210"
msgid "Customize home"
msgstr "홈 사용자 설정"

msgctxt "#31211"
msgid "Customize menu items and widgets"
msgstr "메뉴 항목과 위젯 사용자 설정"

msgctxt "#31212"
msgid "Use single image as background"
msgstr "배경화면에 단일 이미지 사용"

msgctxt "#31213"
msgid "Use a folder of images as background slideshow"
msgstr "폴더를 배경화면 슬라이드쇼에 사용"

msgctxt "#31214"
msgid "Use a slideshow of your fanart"
msgstr "팬아트 슬라이드쇼 사용"

msgctxt "#31215"
msgid "Show now playing video in background"
msgstr "배경화면에 지금 재생중인 비디오 보기"

msgctxt "#31216"
msgid "Show now playing item in homescreen"
msgstr "홈 화면에 지금 재생중인 항목 보기"

msgctxt "#31217"
msgid "Fanart slideshow"
msgstr "팬아트 슬라이드쇼"

msgctxt "#31218"
msgid "Select the type of fanart to show"
msgstr "표시할 팬아트 형식 선택"

msgctxt "#31219"
msgid "How to display the fanart title"
msgstr "팬아트 제목 표시 방법"

msgctxt "#31220"
msgid "Show as text"
msgstr "텍스트로 표시"

msgctxt "#31221"
msgid "Show the logo (if available)"
msgstr "로고 표시 (사용가능하면)"

msgctxt "#31222"
msgid "Don't show anything"
msgstr "아무 것도 보이지 않음"

msgctxt "#31223"
msgid "Disable widgets"
msgstr "위젯 사용하지 않음"

msgctxt "#31224"
msgid "Always show widgets"
msgstr "항상 위젯 보기"

msgctxt "#31225"
msgid "Don't show widget indicator"
msgstr "위젯 표시기 숨김"

msgctxt "#31226"
msgid "Automatically collapse submenus"
msgstr "하위 메뉴 자동으로 닫음"

msgctxt "#31227"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

msgctxt "#31228"
msgid "Fast"
msgstr "빠름"

msgctxt "#31229"
msgid "Instant"
msgstr "즉시"

msgctxt "#31230"
msgid "Enable Global Fanart Background"
msgstr "배경에 전체 팬아트 사용"

msgctxt "#31231"
msgid "Use weather fanart"
msgstr "날씨 팬아트 사용"

msgctxt "#31232"
msgid "Set weather fanart path"
msgstr "날씨 팬아트 경로 설정"

msgctxt "#31234"
msgid "Use fanart in now playing screen"
msgstr "지금 재생중 화면에 팬아트 사용"

msgctxt "#31235"
msgid "Blend visualisation and fanart"
msgstr "시각화와 팬아트 혼합"

msgctxt "#31236"
msgid "Enable logos for tv shows"
msgstr "TV 쇼 로고 사용"

msgctxt "#31237"
msgid "Enable logos for movies"
msgstr "영화 로고 사용"

msgctxt "#31238"
msgid "Download logos"
msgstr "로고 다운로드"

msgctxt "#31239"
msgid "Enable banners for movies"
msgstr "영화 배너 사용"

msgctxt "#31240"
msgid "Download banners"
msgstr "배너 다운로드"

msgctxt "#31241"
msgid "Prefer landscape thumbnails when available"
msgstr "가능하면 가로 썸네일 선호"

msgctxt "#31242"
msgid "Download thumbnails"
msgstr "썸네일 다운로드"

#. Example usage: allows the user to display only his own ratings instead of
#. ratings scraped from imdb, thetvdb, moviedb and others.
msgctxt "#31248"
msgid "Only show user ratings"
msgstr "사용자 평저만 보기"

msgctxt "#31249"
msgid "Show TV show ratings"
msgstr "TV 쇼 평점 보기"

msgctxt "#31250"
msgid "Show movie ratings"
msgstr "영화 평점 보기"

msgctxt "#31251"
msgid "Highlight first letter while scrolling"
msgstr "스크롤시 첫문자 강조 보기"

msgctxt "#31252"
msgid "Controls to show for now playing media in options menu"
msgstr "항목 보기 옵션 메뉴에 표시할 '지금 재생 중' 컨트롤"

msgctxt "#31253"
msgid "Disable now playing overlays"
msgstr "지금 재생 중 오버레이 사용하지 않음"

msgctxt "#31254"
msgid "Disable unwatched indicators for movies"
msgstr "영화에 미시청 표시 사용하지 않음"

msgctxt "#31255"
msgid "Disable unwatched indicators for TV shows"
msgstr "TV 쇼에 미시청 표시 사용하지 않음"

msgctxt "#31256"
msgid "Disable unwatched indicators for episodes"
msgstr "에피소드에 미시청 표시 사용하지 않음"

msgctxt "#31257"
msgid "Disable unwatched indicators for video files"
msgstr "비디오 파일에 미시청 표시 사용하지 않음"

msgctxt "#31258"
msgid "Disable resumable indicators"
msgstr "중단됨 표시 사용하지 않음"

msgctxt "#31259"
msgid "Disable Next Aired add-on"
msgstr "Next Aired 애드온 사용하지 않음"

msgctxt "#31260"
msgid "Disable GlobalSearch add-on"
msgstr "GlobalSearch 애드온 사용하지 않음"

msgctxt "#31263"
msgid "Enable virtual keyboard"
msgstr "가상 키보드 사용"

msgctxt "#31264"
msgid "Enable kiosk mode"
msgstr "전시모드 사용"

msgctxt "#31265"
msgid "Clean library before updating manually"
msgstr "수동으로 업데이트하기 전에 라이브러리 정리"

msgctxt "#31280"
msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

msgctxt "#31281"
msgid "Output"
msgstr "출력"

msgctxt "#31282"
msgid "Enable TV Tunes add-on"
msgstr "TV Tunes 애드온 사용"

msgctxt "#31283"
msgid "Show current playlist button when playback is stopped"
msgstr "재생이 정지되면 현재 재생목록 버튼 보이기"

msgctxt "#31284"
msgid "fullscreen / playlist button"
msgstr "전체화면 / 재생목록 단추"

msgctxt "#31285"
msgid "Player controls"
msgstr "플레이어 컨트롤"

#: OSD / PLAYER
msgctxt "#31300"
msgid "Fwd 2X"
msgstr "앞으로 2X"

msgctxt "#31301"
msgid "Fwd 4X"
msgstr "앞으로 4X"

msgctxt "#31302"
msgid "Fwd 8X"
msgstr "앞으로 8X"

msgctxt "#31303"
msgid "Fwd 16X"
msgstr "16X"

msgctxt "#31304"
msgid "Fwd 32X"
msgstr "32X"

msgctxt "#31305"
msgid "Rwd 2X"
msgstr "뒤로 2X"

msgctxt "#31306"
msgid "Rwd 4X"
msgstr "뒤로 4X"

msgctxt "#31307"
msgid "Rwd 8X"
msgstr "8X"

msgctxt "#31308"
msgid "Rwd 16X"
msgstr "16X"

msgctxt "#31309"
msgid "Rwd 32X"
msgstr "뒤로 32X"

msgctxt "#31320"
msgid "Get subtitles"
msgstr "자막 가져오기"

msgctxt "#31321"
msgid "Disable subtitles"
msgstr "자막 사용하지 않음"

msgctxt "#31322"
msgid "Get lyrics"
msgstr "가사 가져오기"

msgctxt "#31323"
msgid "Finish Time:"
msgstr "종료 시각:"

msgctxt "#31324"
msgid "Watch in 2D"
msgstr "2D로 보기"

msgctxt "#31325"
msgid "Watch in 3D"
msgstr "3D로 보기"

msgctxt "#31326"
msgid "Select 3D mode"
msgstr "3D 모드 선택"

msgctxt "#31327"
msgid "Next subtitles"
msgstr "다음 자막"

msgctxt "#31328"
msgid "Playlist"
msgstr "재생목록"

msgctxt "#31329"
msgid "Subtitle settings"
msgstr "자막 설정"

#: PVR
msgctxt "#31400"
msgid "Available groups"
msgstr "사용가능한 그룹"

msgctxt "#31401"
msgid "Add group"
msgstr "그룹 추가"

msgctxt "#31402"
msgid "Rename group"
msgstr "그룹명 변경"

msgctxt "#31403"
msgid "Delete group"
msgstr "그룹 삭제"

msgctxt "#31404"
msgid "Hidden channels"
msgstr "숨긴 채널"

msgctxt "#31405"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgctxt "#31406"
msgid "Actions"
msgstr "동작"

msgctxt "#31407"
msgid "EPG Timeline scrolling speed"
msgstr "EPG 타임라인 스크롤 속도"

#: MEDIA INFO
msgctxt "#31500"
msgid "Age"
msgstr "나이"

msgctxt "#31501"
msgid "Last aired on"
msgstr "최근 방송"

msgctxt "#31502"
msgid "Airs next on"
msgstr "다음 방송"

msgctxt "#31503"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "#31504"
msgid "Show (scheduled) recording on Home screen"
msgstr "홈 화면에 (예약) 녹화 보기"

msgctxt "#31505"
msgid "Starring"
msgstr ""

#. Example usage: Used in the movie information screen. To explore, to
#. discover related content. Such as similar movies, movies from the same
#. director, youtube videos, etc.
msgctxt "#31506"
msgid "Explore..."
msgstr "탐색..."

msgctxt "#31520"
msgid "Change artwork"
msgstr "아트워크 변경"

msgctxt "#31521"
msgid "Download theme song"
msgstr "테마 음악 다운로드"

#: ADD-ONS
msgctxt "#31604"
msgid "New search"
msgstr "새 검색"

msgctxt "#31605"
msgid "Currently"
msgstr "현재"

msgctxt "#31606"
msgid "TV Guide"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#31607"
msgid "Set default lyrics add-on"
msgstr "기본 가사 애드온 설정"

#. Example usage: Search results for "best movie ever"
msgctxt "#31608"
msgid "Search results for"
msgstr "검색 결과:"

msgctxt "#31609"
msgid "Search on YouTube"
msgstr "YouTube 검색"

#. Example usage: 10 movies in library (by this director of with this actor)
msgctxt "#31610"
msgid "in library"
msgstr "(라이브러리)"

#. Example usage: Showing all movies by the same director for a particular
#. movie
msgctxt "#31620"
msgid "Director's movies"
msgstr "감독의 영화"

#. Example usage: Showing all movies by the same writer for a particular movie
msgctxt "#31621"
msgid "Writer's movies"
msgstr "작가의 영화"

#. Example usage: Showing movies similar to the currently selected movie
msgctxt "#31622"
msgid "Similar Movies"
msgstr "비슷한 영화"

msgctxt "#31623"
msgid "Similar shows"
msgstr "비슷한 TV 쇼"

msgctxt "#31624"
msgid "Similar albums"
msgstr "비슷한 앨범"

#: VARIABLES / OTHER
msgctxt "#31700"
msgid "Repositories"
msgstr "저장소"

msgctxt "#31701"
msgid "Min"
msgstr "분"

msgctxt "#31702"
msgid "Last played on"
msgstr "마지막 재생"

msgctxt "#31705"
msgid "Recently Added"
msgstr "최근 추가"

msgctxt "#31706"
msgid "Shortcut"
msgstr "바로가기"

msgctxt "#31707"
msgid "Grabbing fanart"
msgstr "팬아트 가져오는 중"

msgctxt "#31708"
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

msgctxt "#31709"
msgid "Please log in"
msgstr "로그인하세요"

msgctxt "#31710"
msgid "Updating"
msgstr "업데이트 중"

msgctxt "#31711"
msgid "Searching"
msgstr "검색중"

msgctxt "#31712"
msgid "Working"
msgstr "Working"

msgctxt "#31713"
msgid "Reset all skin settings"
msgstr "모든 스킨 설정 초기화"

msgctxt "#31714"
msgid "To apply the settings the skin needs to be reloaded"
msgstr "이 설정을 적용하면 스킨을 재시동하여야 합니다"

msgctxt "#31715"
msgid "Can this be done now?"
msgstr "지금 하겠습니까?"

msgctxt "#31716"
msgid "This will reset all skin settings. This cannot be undone."
msgstr "모든 스킨 설정을 초기화합니다. 되돌릴 수 없습니다."

msgctxt "#31717"
msgid "Finishing up"
msgstr "완료하는 중"

msgctxt "#31718"
msgid "Good morning"
msgstr "좋은 아침입니다"

msgctxt "#31719"
msgid "Good afternoon"
msgstr "좋은 오후입니다"

msgctxt "#31720"
msgid "Good evening"
msgstr "좋은 저녁입니다"

#: CREDITS / ABOUT
msgctxt "#31800"
msgid "Skin design + development"
msgstr "스킨 디자인 + 개발"

msgctxt "#31801"
msgid "Special thanks"
msgstr "고마운 분들"

msgctxt "#31802"
msgid "Attribution"
msgstr "특성"

msgctxt "#31803"
msgid "Translation"
msgstr "번역"

msgctxt "#31804"
msgid "Final note"
msgstr "덧붙이는 말"

msgctxt "#31805"
msgid "Team-Kodi, the Kodi Community, and YOU for using reFocus!"
msgstr "Kodi 팀, Kodi 커뮤니티, reFocus를 사용하는 여러분!"

msgctxt "#31806"
msgid ""
"Please consider supporting the development of Kodi - "
"[B]kodi.tv/contribute/[/B]"
msgstr "Kodi 개발 지원에 관심을 가져 주세요 - [B]kodi.tv/contribute/[/B]"

#. Shown when browsing through the available skins in the add-on browser, not
#. in the skin itself. Will be manually added to the skin's addon.xml.
#: SKIN INFORMATION
msgctxt "#31991"
msgid "reFocus by Jeroen"
msgstr "reFocus by Jeroen"

#. Skin Description. Shown when browsing through the available skins in the
#. add-on browser, not in the skin itself. Will be manually added to the
#. skin's addon.xml.
msgctxt "#31990"
msgid ""
"reFocus is a graphical interface for Kodi that understands your media is "
"what truly matters. Elegance, simplicity, refinement, consistency and "
"balanced design are keywords for this skin."
msgstr "reFocus는 사용자의 미디어를 가장 중요하게 생각하는 Kodi 그래픽 인터페이스 입니다. 우아함, 간결함, 세련됨, 일관성, 균형잡힌 디자인이 이 스킨의 키워드입니다."

#. Skin Disclaimer. Shown when browsing through the available skins in the
#. add-on browser, not in the skin itself. Will be manually added to the
#. skin's addon.xml.
msgctxt "#31991"
msgid "Mouse and touchscreen use not supported"
msgstr "마우스와 터치 스크린을 지원하지 않습니다 "
